818維園見!

唔該同我大大力推818!!
連登, discuss, bk, fb, airdrop, 連儂牆, 地鐵流動放映會
無論818勇唔勇武, 愈多人就愈安全!
剩番3日咋, 無時間喇

推

見！

PUSH

建議文宣組多宣傳：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈
- 怕影大頭就cap+超+口罩，唔上gear

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

816

Push

抗暴集會8.18
點止要去八一八

當然都要去! 聽晚見!

818

［置頂］818既宣傳呢？全部同我推！！！

幫手推埋隔離post plz

推!

Ig tag人參加集會啦

文宣既真理係永遠唔會有足夠既文宣

唔好鬆懈勤做文宣!

818見

Gogogo

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔或帽，保護自己

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓

8. -出得嚟就要同自己打定最壞打算，無論咩人都係
-要克服你嘅恐慌 有突發事出現，
同隔離嗰個一齊分擔
-唔好因爲緊張亂講野，唔好因爲緊張亂信人
9.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

818 721

818 818 816 816

大家記得和理非都要帶保護性裝備!

推埋呢個
跪求各位幫手airdrop

推呀! 818見!

口號:818 去維園
傳單:聽日開始見牆就癡!
其他:IG FB全部upload

Push
818

記得搵埋frd一齊去

全面啟動818文宣

之後去邊也好
維園是香港民主聖地
點都要出席集氣大集會

啱!

仲記唔記得當日69咁成功係因為連登仔踏出第一步出去社區宣傳

推呀 總之要出黎

唔好意思借個位嚟
文宣唔撚夠呀，我唔要連登圍爐呀

818大遊行要百萬人就唔好咁懶啦

香港人唔可以輸

反對遊行被反對 大遊行
反警暴 大遊行

叫哂身邊人出黎啊

818, 一齊出！俾牌特朗普

做野喇大家

我想再見多次69隊尾去到北角既情景

哇屌 高汁

麻煩各位手足再發動文宣攻勢

818一定要坐爆港島!

push

推818

pish

818 不見不散

6.9
7.21
8.12

唔該哂各位手足

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

毋忘612 721 811
818 維園見
光復香港 時代革命

警方818只批准維園集會， 維園只可容納幾萬人 ，如果100、200百人出來，自然逼曬出街， 點算？ 黑警會唔會當喺街啲人，全部都係犯法？ 我哋要如何保護自己不被[屈]非法?

816㩒錢 816遮打見 818維園見

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

818 維園見

毋忘721 毋忘811
817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[818]和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

816 818大家出去務必小心，不要主動勇武撩事，有黑衫搞事一定要勇武制上，不要落單，不要胡亂坐係地下休息，啲鬼會趁你無防備搞你，唔好掛住捉鬼，捉到鬼亦不能太暴力對待。

香港人小心團結，齊上齊落，香港就會重光

幫手推817 818post
每人reply2個好快上熱門

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

818 維園見！！

推咗先 唔撚理

出黎啦香港人

8.18 見

聽日818，係2點定3點？

818 2點

2pm

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

818 2點 維園

今日2點!